入黎睇片，慎防炒車！！！臥底事件重組推理！！！黑警臥底可恥！！！

先睇：

然後入面有兩條：

之後：

最後：rthk32 影到有手足被臥底拘捕

首先，扔彈的係背包紅燈標記，然後第二段片有紅燈人扔犬，被扔果班人入面有手臂帶藍，粉螢光棒的臥底（100％鬼，影住同畜龍一齊），然後唔知咩事畜龍唔見左，得臥底，開槍，手足追打臥底，最後rthk影住手足被捕。

呢個只係從片段推測的情況。紅燈人唔可以confirm係咩水，但螢光棒一撚定係臥底，點解d畜龍唔見左，得番佢地俾手足圍，然後有手足被捕，之間發生左咩事。。。真係要靠記者或現場手足先知。萬一紅燈人係自己友，呢個方法以後已不能再用。

推呀

臥底開左真槍有冇射到人？

臥底開左真槍有冇射到人！！！！

臥底開左真槍有冇射到人！！！

臥底開左真槍有冇射到人

臥底

其他兩段斷正，但紅燈有咩證明？

又再一次起錯粉紅戰隊咪柒晒？

就係證明唔到d咩